係愛定係責任？

樓主係恒大定I大？